番緊地盤，你問我答！

隨便問

點入行？散工定咩

長工

有無中工牌

叻啦
邊個盤

管理層定做工人先

有都冇用
因為係睇實力中工的話
有牌都冇用

幾錢一工

雜工係咪有手有腳就請

想翻雜工有冇好介紹

唔答，驚自爆！